實不相瞞，當年老衲救左崇禎皇帝，帶左佢去耶路撒冷

我知

最後武士，咁咪好囉。唔係點做世界冠軍？

咁我地信緊嘅耶穌咪就係中國人

唔好意思我柒撚咗

收嗲啦